是日午餐

邊度黎?

D肉仲乜灼咗一灼

doraya

好似唔灼好食d

灼左鞋撚過佢老母塊西